【心理學】3個外在美對人生的影響

話說好多人都好鍾意講 「外在美唔重要 內在美先重要」 「貌美不如心美 」呢D同現實及直覺相反的講法

所以小弟整咗條片 客觀咁用心理學去解釋吓外在美有幾重要
再睇吓點解靚仔同毒L 做同一樣野 係女仔眼中有咁大分別

大家覺得呢種差異對待又係咪合理?

補充:
1.本集取材自《Social Psychology (9th Edition) 》, 《Social Perception and Interpersonal Behavior: On the Self-Fulfilling Nature of Social Stereotypes》,《Physical attractiveness and intellectual competence: A meta-analytic review.》, 《What Is Beautiful Is Good, But...: A Meta-Analytic Review of Research on the Physical Attractiveness Stereotype》,《Evaluating the Effect of Beauty on Labor Market Outcomes: A Review of the Literature》

Psycho撚留明

睇緊

2. 光環效應唔止只係有由好的方面影響人 亦會由壞的方面影響人
例如你樣衰可能已經比人唔好印象 跟住再比人話賊尾賊眼唔可信等等

3. 印象中有D講法話 請個靚D的人會令辦公室效率高D 所以值得比多D人工佢地
大家點睇?

3:02 o個度斷左?

我都唔知咩事 應該個軟件問題
琴晚整嚟整去都整唔好 係食咗「接聽」2個字

Psycho人

樓主今次歧視毒撚？

利伸 未睇

4. 甚至有研究指政客外貌 會影響選舉結果
我諗影響一定有 但大唔大有幾大先係問題 因為如果佢講野唔啱大部分選民心水 又或者識唔識玩個選舉制度都係問題

無 睇到尾你就明
我幫緊唔靚的人講野

夜晚睇

推一推

呢個世界向來有錢大晒 其次係有樣
邊個會同你講咩內在美 係啲撚樣呃鳩人之嘛

其實係
幾唔公平吓

又推一推

留名 推推

其實........
我係少數贊成整容o既 80 後

其實我唔反對整容

好想同樓主傾個計

內在美重要d 係for安慰用